29+1聽日金像獎要加油!!!!!!!!

攞哂所有被提名嘅獎項
因為真係一套好戲

娜姐演技出乎意料地好 完美演繹一個三十歲嘅女人所面對各種挫折嘅嗰種無奈

啲插曲又用得正 (哥哥由零開始 ,Beyond早班火車 )

劇本夠紥實 都幾貼地 例如話阿娜姐喺佢阿爸死咗之後先後悔

電影嘅拍攝手法亦拍得非常之好

sorry 唔可以每一點都具體咁講

不如我地⋯

不如我哋傾下計啊